每天有一张野火的图片有点像有一个巧克力茶壶，不是很有用。 Alba轨道公司每15分钟为地球成像的任务带来了340万美元的种子轮投资 
 人们很容易将这场争吵视为小题大做。 审视简·奥斯汀的“偏见”|凯西·沃尔夫| 2021年5月13日|华盛顿刀锋 
 反过来，茶壶会将一部分热量转移到周围的空气中。 享受科学实验|Bethany Brookshire | 2021年4月13日|学生科学新闻 
 一两个小时后，茶壶和周围的空气失去了能量，茶壶里的茶就不再热了。 享受科学实验|Bethany Brookshire | 2021年4月13日|学生科学新闻 
 把它想象成茶壶毛衣，可以让茶保持更长的时间温暖。 享受科学实验|Bethany Brookshire | 2021年4月13日|学生科学新闻 
 最终，拍卖活动扩展到他的个人物品，包括一个价值20美元的珐琅茶壶。 失去一切的亿万富翁|Tom Sykes | 2014年10月26日|DAILY BEAST 
 他们用一杯被称为“柏柏尔威士忌”的加糖薄荷茶迎接我们，茶从高高的银茶壶里倒出来。 徒步在摩洛哥的高阿特拉斯山脉|乔安娜·伊德| 2014年1月22日|每日野兽 
 当然，这个特别的前前后可能是小题大做:人事管理局可能会规定他们可以向员工提供补贴。 国会正试图摆脱奥巴马医改吗? Megan McArdle 2013年4月25日 
 当反歧视联盟把严肃的、有分量的趋势和这些茶壶风暴混在一起时，他们忽略了真正的犹太人问题。 ADL名单将犹太人作为被动对象|Raphael Magarik | 2012年12月14日|DAILY BEAST 
 今年4月，当首席执行官杰米•戴蒙首次宣布亏损时，他估计亏损仅为20亿美元，并称这是“小题大做”。 摩根大通财报:首席执行官杰米·戴蒙坦白，亚历克斯·克莱恩，2012年7月13日，每日野兽 
 那天晚上，老莉斯倒满了茶壶，用围裙盖上，下楼到院子里去拜访兰皮太太。 阁楼和花园 巴兰坦 
 你这个乔·金，对那些骑士说，对茶壶说，别来烦我。 布莱克伍德的《爱丁堡杂志》，第67卷，第414期，1850年4月 
 我沉默寡言，他却活泼得像一只蟋蟀，常在他那安妮皇后茶壶似的壁炉后面唧唧喳喳。 根据证据|奥利弗·洋葱 
 她有点尴尬地转过头去拿茶具，从银壶里把多余的水倒进茶壶里。 新马基雅维利|赫伯特·乔治·威尔斯 
 “Cherchez la femme，”梅特兰显然很满意地说，一边数着茶壶里的茶勺。 他一生的浪漫|玛丽·乔蒙德利